有冇人傾半個鍾電話

早啲瞓啦

傾完訓

點解唔早半個鐘瞓

值得架

有心事？

有

係度傾呀

秒回

冇心事都可以傾

tg add me
F12999

我要電話

點解咁堅持？

臭雞

因為佢條撚屌

你唔發覺人大左傾電話而樣野好似冇左咁
以前傾電話真係好開心 咩都傾 傾一日都得

膊膊

我都鐘意傾電話呀 但我mon緊po 不了

做咩J呀bb

番緊工訓唔到
點傾 你自爆電話呀？

mon緊我個po

Tg有得傾電話

mon緊幾個 自戀啦妳

咁我嗰個有冇份